然後，根據原告提交給法院的文件，今年，Justice公司援引訴訟“顯然停止支付”部分規定的罰款。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 市政府在與該大學的冗長而複雜的條款中規定，該地點可能是未來地下水抽取井的潛在位置。 聖地亞哥追求獨立水源，忽視腳下的水源MacKenzie Elmer | 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 例如，該法規定，社交媒體平臺必須對15天內由至少5名用戶轉發給1,000多名用戶的信息進行記錄。 巴西的“假新聞”法案不會解決其虛假信息問題|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技術評論| 
 到目前為止，由於美國聯邦航空局(FAA)規定，民用無人機必須在人類操作員的直接視線範圍內飛行，可靠航空公司不得不讓一名觀察員在地面上直接觀察其飛機的飛行。 塞斯納飛機在無人的情況下起飛和降落，創造了歷史。 傑里米·卡恩，2020年8月26日，財富 
 讓我們假設，我們來到地球上，除了最大化我們的基因在後代中的代表性之外，沒有其他事情要做。 僅僅因為它是天然的並不意味著它是好的-第89期:黑暗面|大衛p巴拉什| 2020年8月19日|鸚鵡螺號 
 相反，新標準規定在美國生產和銷售的燈泡必須達到更高的能效標準。 為什麼你應該在聖誕節送LED燈泡。 認真對待。 丹尼爾·格羅斯2013年12月4日每日野獸 
 新憲法沒有對政府的副主席提出任何要求。 埃及在欺詐指控中通過憲法維維安·薩拉瑪2012年12月23日|每日野獸 
 所以，讓我們假設我的批評者完全無視性別，只對我的許多缺點做出反應。 為什麼每個人都討厭女人? 梅根·麥卡德2012.10.24每日野獸 
 我得說，民主黨的大會開得不錯，至少在黃金時段是這樣。 馬克·麥金農關於專家們急於埋葬羅姆尼-瑞安|馬克·麥金農| 2012年9月12日|每日野獸 
 假設共和國的命運不取決於莎莉·奎恩的社交生活。 大衛·弗拉姆| 2012年6月14日|每日野獸 
 在與羅南進行了簡短的磋商後，他們指示他為考汀的生命設定條件。 歐涅蘇的匕首柄 
 她從來沒有給過我錢——或者除了我每天的飯錢以外的任何東西——也從來沒有規定我的服務應該得到報酬。 《遠大前程》查爾斯·狄更斯 
 不過，為了你的服務，我甚至願意忍受波德伯裡——在非常有限的一段時間內; 這是我規定的。 旅伴|F。 Anstey 
 我們必須規定這種新菜對工人階級的經濟狀況有促進作用。 《大眾科學月刊》，1900年9月 
 事先訂好價格總是好的。 來自西班牙的聚會|理查德·福特